一人一套關於心理學而又好睇嘅電影

A Beautiful Mind
主角係因為game theory而拎咗nobel prize嘅john nash
睇咗差唔多四五次，每次睇到最後啲professor俾筆佢嗰幕都好感動

A dangerous method

Awakening 算唔算？

Who am I?

Das Experiment
The Stanford Prison Experiment

玩轉腦朋友

浪潮 掛

nash本人好憎呢套戲

呢套

inception都無人講

Boyhood - life span development

喻意別出心裁,簡化艱澀難明既心理學同腦神經科學

Spellbound
The Slience of the Lambs
American Psycho

Memento?

無人講mulholland drive

難入口

冇人講發條橙？

致命id

喜瑪拉雅星

嚴格嚟講歐洲精神分析畀唔認同佢地係心理學範疇

夢境都算係心理學黎既
你所講既只係psychoanalysis咋？